[假設性問題] 如果所有港鐵站閘機全部被破壞，會有甚麼後果？

A. 所有人士可免費乘搭港鐵，造福市民
B. 封站停駛，市民無法上班上學，被罷工罷課
C. 改為人手管理購票及入閘，造成人潮擠塞
D. 其他，請補充：_____
E. 無從判斷

利申：純學術討論，切勿以身試法

香港鐵路附例：

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

依家D飛都係nfc，入閘機個八達通reader 壞左即廢

推

破壞廣告同路軌

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

A / C

>改為人手管理購票及入閘，造成人潮擠塞
應該有拍卡機，只會冇咗閘方便衝

自推10下

自推9下

自推8下

自推7下

D. 其他。沒有交通工具去發夢

Push